# Описание проекта

## 1task.py
Является первой частью лабораторной работы с генерацией пароля

## 2task.py
Взаимодействие с БД Postges и вывод результата запроса на младшего и старшего студента

## dockerfile
Файл dockerfile содержит инструкции для создания Docker-образа для проекта.

## docker-compose.yml
Файл docker-compose.yml описывает конфигурацию Docker Compose для запуска и настройки контейнеров проекта.

## init.sql
Файл init.sql содержит SQL-скрипты для инициализации базы данных, включая создание таблиц и другие необходимые настройки.

## .gitlab-ci.yml
Файл .gitlab-ci.yml содержит конфигурацию CI/CD для проекта в GitLab, включая шаги сборки, тестирования и развертывания.
